新娘要求即場拆人情 男賓客轟無情圍插

擺酒即場拆人情 新娘被圍無人性
上星期又去左clubOne飲，晚餐人情打和價500,我和同事都俾600,
Clubone又凍又鹹仲要好易中招肚屙，今時今日去 clubOne擺酒，俾人覺得對新人市儈，賺人情之嫌。

結果個新娘淆底。玩即場拆人情，mc開場前介紹時稍後時間不對新人會抽出幸福人情一位，並送番同等價值現出來抽獎，門面抽獎，實則係警世，殺不儆百。好多人入場聽到，都入多500蚊，驚抽中肉酸 .

我計過，佢咁做輕鬆又賺多53萬，禾味。

支持serve垃圾俾親戚朋友食都要去clubOne擺酒賺錢
我唔想俾人唱足成世

拆人情結果下回再講

喂喂喂！ 世袋 唔好啩？

肥絲ho ball

愈來愈多人話club one垃圾
話情願煌府都唔揀club one
但其實club one平野食 貴service
當晚有wedding planner 跟足新人
場地佈置燈光起碼正正常常
其實都係sell唔同野姐
同埋唔係間間Club one都平
打唔打和都要睇日子地方

利申 做婚禮

不過即場拆人場又係on9

好撚肉酸

錯字引肥絲 一樂也

仆你個街 一舊水？

宴客重點係食物， clubOne錯曬完全錯，人哋做人情來出席祝福你哋，

一對新人就為咗賺錢，去clubone 俾垃圾人食， 完全無視所有賓客，亦都唔體諒人，垃圾新人

柯史聯婚？

作大左

有閪人會加碼咩

又嚟垃圾晴報自編自導開post造話題

club one 唔會賺到錢，除非個個都比1000

計哂禮金同全日費用，請一個輸一個

申利：擺過

club one 我唔會畀多啲 跟酒樓價 除非酒店

今時今日5舊水重打到和？

大約 都800-900係酒藉回本，因為菜色係㨂最貴，如果要所有費用，例如禮金，戒指，根本就輸到爆

仲有500蚊人情

入左場仲可以補飛??

6-7一般酒樓都回 請朋友同事賺嘅多酒席 但其他一定會輸返
禮金戒指攝影化妝禮服等等

利申 搞緊

你禮金戒指都計埋唔差在計埋首期丫on9

你話原來入錯銀碼 諗住入夠一千 以為兩張五百
如果得三百咪入少咗張五百
如果其他數 我幫你唔到

戒指應該係對戒
唔係求婚果隻 我心態當送件貴嘢畀老婆就算

自己都未收過佢送過嘅貴嘢

樓主話500回本，所以咪計下囉，我自己就請最親果啲，比幾多人情都無所謂，但請著樓主就真係慘到仆街，咁都要開post，仲以為比600係比多人

回本計酒席咋，禮金戒指做咩要人貼比你

除非個客人好手緊，否則600就簡直係人渣啦

無話要禮金都貼，但樓主講到600蚊係比多人仲要開post, 好奇佢點計出黎

hk01記者祝你地全家生cancer

希望東張西望會攞呢個潮文 做消費話題

支持

一起底就知你咩事死全家啦

蘋果日報?

點解會覺得黎飲既仲要貼埋你禮金戒指攝影化妝禮服擺酒唔使蝕錢仲唔夠？

收皮啦屌你老母, 有語病打錯字仲要繼續死撐

當年朋友去clubone擺午餐自助，
成為我人生飲過最差果餐，
野食難食又選擇少，最後好似無食過野咁走人

香土 u汪 ching? 唔講以為過左去

而家有要求人哋貼咩 講緊酒席可以回本咋喎 其他錢自己畀

冇錢就咪撚擺酒啦
又要計人入幾多人情

你出去check 下酒店人情公價係幾多

擺12萬一圍唔通要人做1 萬人情咩

擺到 十二萬一圍 你朋友都非富則貴 畀一兩萬人情好出奇？

晴報hk01 報呢段野即死全家

本來入800，拎返張500出黎先

clubone d 垃圾阿姐...好意思叫自己做planner...?

點解要覺得擺洒要回到本？

好出奇
我有女仔 fd 嫁比有錢人，人情都叫我地跟最平就得。真正非富則貴既，會同你計人情咩

我擺kerry hotel
親戚朋友最細封嘅人情一千 最大封一萬八千
剩係酒席都要輸五萬
不過老婆滿意 我又開心 係值得嘅

未計場地佈置 戒指 影相 禮服 雜項

岩
無撚錯
咁計較不如去麥當勞擺

係咪睇左詹sir套戲

咪係，想要面子但又冇錢，咁咪唔好要面囉
夾錢搞酒席就不如唔好搞啦
係請飲先好請啦

關舟撚事咩屌你老母

關我撚事咩屌你老母

人地黎食你餐飯洗唔洗貼埋你渡蜜月私院生仔出國讀大學？
回本不嬲都係講緊酒席錢
冇錢結婚咪撚擺啦

利申：擺酒店,酒席都回唔到但唔會介意

屌你真係睇到燥撚左呢隻閪字都打錯

留名睇抽到蘋果日報

咁又好出奇???
真係搞笑...我又唔係你個FD 又拎人同人比較
家陣我有問人拎返禮金攝影化妝禮服錢咩???
我又唔係叫人貼 我只係講一句蝕 就有問題???
我講一句講到蝕就講到我搵人貼咁款 連登真搞笑
你搞過結婚未???

我由頭到尾冇講過 我 蝕唔起
搞得呢個 想老婆開心
同埋搞得都唔一定回本 大概可以回到酒席
如果我朋友搞得貴 就算我唔去 都畀返禮 去都會封得好好睇睇 你朋友體諒大家朋友未必拎得出咁多錢 唔係必然

Hk01記者你好

你去蜜月又要朋友貼你
你想老婆開心咪自己揾多 d 錢，又要屌閪又要人補貼，你 d 朋友有份屌你老婆

岩，擺酒原意係請人黎飲，成日要計回本咁寒酸就咪鬼擺
利申旅行結婚，另外只擺左六圍齋請親戚食

樓主係咪俾條女迫到痴撚左線？

啲賓客全部唔同時間入場，一有人入嚟個MC又重覆一次？

作新聞都作好啲

咁想擺酒，叫老婆出黎做雞算啦

蘋果日報

Club one 一圍坐8個人先叫夠食，唔叫垃圾叫咩

你真係除咗唔識字 仲識啲乜 幾時叫人貼 你係咪ON9
蝕就搵人貼 你出去食個飯都有蝕畀餐廳架 你會唔會搵人貼
碟頭飯可以賣五六十蚊呀
你煮個飯加條菜再加塊豬扒你洗唔洗五十蚊呀
你咪ON99啦 家陣要你貼咩 你老母貼你條撚樣獻世咋

擺酒要回本不如唔好擺啦真係，同埋擺club one呢d都不如唔好擺，真係俾人記一世，係難食到俾人記一世。
結婚就唔應該計賺蝕。

利申幾年前結婚擺酒店，收埋晒人情都要淨蝕50萬。

仲以為係AV post

睇左好耐到底係時間不對定不對新人

起樓主底 block得
低汁假膠

點解啲人咁幸福可以擺酒賺錢
我結婚嗰時女家人情俾外母，男家人情俾阿媽，得3圍朋友同事人情落到自己袋

最憎睇晴報 垃圾

依家係你老婆想搞場 show 自 high
我去餐廳，都唔會揀間難食

我去迪士尼擺酒都係求人到好過多人情
大家開開心心玩返晚

咁係你朋友選擇將賓客食品質素嘅錢
放係場地同服務質素姐

因為clubone 1圍4000-6000
位位收800都擺一圍賺一圍

無錢就唔好擺酒啦

根本有 d 人係想熟人黎見證，但仲係有人諗賺蝕

咁平

肉酸多半球我肉酸幾次都得

你連內文講緊乜 又唔應題 又自己彈問題
你會CE 定DSE 反正一樣 答題技巧零分
鄧教你班阿SIR MISS 教咗咁多年都唔教咗件乜
自HIGH 都要有人嚟
冇人嚟嘅叫自HIGH
有人嚟叫乜 不過你唔清楚

宴唔睇人食物？？？？人渣

CLUB ONE 除咗個場好 好多都唔掂
問過朋友 做過吓問卷
食定場緊要 唔少人話 食物好食印象深啲

我又覺得食物都無乜得揀，新人係無辜既

樓主=clubone打手

你SURE? 我前排睇加埋雜費 貼住一雞喎

生椰菜花

慘 食咖哩角啫喱糖

clubeone 要睇邊間

官塘海濱果間好食wo

郵輪碼頭果間就垃圾

死老婆同老豆

你擺酒要諗回本，唔係叫人貼叫咩？

支那01冚家鏟

1999

我唯一有印象就係架飛天馬車同 d 野唔好食

sure,我上年睇既
唔同日子價錢唔同
要1雞你都擺clubone你要做水魚都冇計

客觀事實你就講到搵人貼 我都要有人先回到本
你朋友都冇件 唔會明 家陣講到搵你貼咁
係事實唔講出嚟 就永遠唔係事實
講真 擺酒有幾多人會蝕足十幾廿圍 你問結咗婚果班啦
講出嚟就搵人貼 你朋友擺酒你咪入報紙囉 冇人阻你架喎 睇吓你第日有幾多朋友姐
好在我冇你呢啲朋友

咁你屌你朋友喇
但我大多數客寧願個場靚少少
都唔想擺煌府酒樓場

去煌府做野次次都受氣

我冇擺佢 因為去過幾次 好難食
見人擺過要一雞一圍 條數不如去酒店擺 反正想效果好的話

你請人食飯係咪數住請左幾錢？

計埋果晚中出多出來個細路？

以酒樓計，食物質素，美心好過clubone煌府好多，好食又碟碟都大碟到食唔哂。

酒席回到本都偷笑
仲要計埋金器禮金果啲真係痴線
冇錢咪撚擺啦
比埋錢你買樓好唔好呀

今時今日仲喺clubone咁既酒樓擺, 已經夠曬肉酸啦

正價可能係近一雞
但你個fd應該冇話你知clubine有全單5,6,7,8折

我淨係知樓主語癌

我自己去睇過 佢加埋要呢個價 班SALES冇同我講有折頭喎
嗰時老婆話睇吓場問吓 我自己就唔鍾意CLUB ONE啲嘢食

唔怪得你地蝕幾億啦

成日開埋d垃圾故制造話題

你班垃圾遲早執笠啦

屌 擺酒都仲要計埋成本入去不如咪撚擺喇
都唔撚係想要人地祝福 係想係大家身上撈番D屎汁

我唔信結婚做到咁核突

擺Lunch 中式
中上級酒店 都係1皮左右 1圍
好撚過夜晚 擺埋d 食垃圾既場

一家人黎照俾500

飲得太多

人地肯去已經比足面啦，哂足一晚時間
仲要計回唔回到本
生完仔記得計住用左幾多係佢身上，等佢大個左問佢拎返呀

入來就係為咗睇呢幅圖

點解釋clubONe 開到40間分店左右幾年間

佢地d Sales 仲係咁教新人請帖地點大大隻字""會所"""，可以r 多300 蚊。

中point

而家擺酒唔會講賺唔賺
擺得酒店既多數都係回唔到本
自己開心咪得
但我唔會邊鳩個都請 真係friend 既先好派
人地同自己唔熟都要比1000 黎睇大龍鳳
果下人地都會覺得好貴

利申 準備擺酒 揀酒店

前同事請飲 club one搞
d嘢食差到仆街

不如計埋你細個飲d奶粉

拿我地俾啲鼓勵七叔，銀包、銀包

有文未啊屌

Clubone 食唔撚飽
搶錢cheap精先會去擺

計埋首期供樓輸到喊添呀
每月一人入1000落嚟都要幾十年先回本

擺Clubone咁cheap只會封500比佢

巴打Kerry 最平幾錢？

不如夾埋首期再每月供埋樓比你好唔好？

到而家我都唔明點解擺酒仲想賺
自己結婚要人地幫你圍本

吹到咁都有人信?

廚房都冇仲唔垃圾？

俾人搞大咗個肚

拿拿臨去clubone擺酒先

世袋我舊時環境唔好嘩～

擺酒要計輸贏 不如咪撚擺啦 肉酸到

環境唔好？你咩架勢呀，金錶，添啲啦

Club one 間間價錢質素都唔同

有好有壞

利申食過6間

我個時擺酒店,我出錢最後人情分左3份,
老母男家1份,外母女家1份,我就剩地朋友同事1份,
最慘就係錢就我比,分就最細份...
輸左廿幾萬

希望將來結婚唔洗擺酒

其實香港人真係好笑結婚擺酒係請一啲好朋友家人嚟見證你咁重要既時刻，人地肯賞面嚟已經好好仲要計較啲人情冇錢就唔好結啦

紅磡廳66 ballroom 90

Clunone sales婚展時話大賣點就係可以回本喎
但好多雜費

巴/絲打同我一樣諗法覺得依家啲人好似係為擺而擺

全日費用包你咩先？
你計埋化妝攝影禮服婚紗？

請善用起底功能

咪係 唔知仲以為你開緊演唱會係度諗回唔回到本

好假呀

無必要洗呢舊錢做一日大龍鳳，老豆老母同意嘅，係第時女家嗰邊啫

擺酒計回本cls
做人情不嬲係對新人既一份心意
咁想賺推埋個新娘出黎啦
500/1000/2000唔同服務
結婚都要夾錢，唔爭在夾埋dna

club one淨計酒席一定賺硬
6xxx一圍
位位收$800+人情
我自己擺酒店
試過有1個俾$200
2個俾$500
一個仲玩意頭俾$680
都有十零個人俾$800
不過肯定有人會俾多
最大個封$20000
但總計都係洩
擺酒店一定洩
不過結婚都無預賺
只想好好睇睇 大家又食得開心
咁當然俾得$200個個我係會記住

預洩

當年我4大長老話唔理人地比幾多, 攞起一百, 其他回曬比人, 話以前佢地上一代人教落, 人地黎係比面, 唔係夾錢食飯, 兩家都只係請最親最 friend 果 d, 我本身都唔想要人比咁多錢, 怕佢地話我天真, 兩家都唔係有錢但估唔到佢地咁大方, 會回返比人, 果時真係未聽過回禮, 當晚食得好開心

600變800 800變1000 其實出面搞仲好

同埋香港擺酒真係最貴但最垃圾，唔洗應付兩佬其他跟自己方式搞仲扺玩

乜野叫人情。。。 就係人地情幾多。咪比幾多。

Cheap 到甘，就唔好擺酒啦

結個婚姐， 搞到神憎鬼厭為咩？無朋友的祝福，只有咀咒， 應該要review 呢個所謂的傳統習俗應唔應該存在落去！

擺酒跟本就係夾錢俾對新人自high，clubone D 野再難食對新人都唔會理，因為佢地跟本唔會有時間食

以前有個friend擺淺水灣clubone lunch buffet
又淺水灣又會所
以為好high class
到自己結婚時睇酒席
先發現clubone最cheap 個plan咁撚平
野食大部份係西式冷盤
長輩實屌到仆街

賺多53萬 條數係點計

Clubone d野真心比狗食
做賓客去都已經比面
仲要求人情

食過一次clubOne, 食唔飽, 個場總係有少少唔係幾好的感覺

其實真係差差地...

有無俾500 蚊

上星期先去飲完，間野大陸feel，會所一號個號係簡體，野食太咸，係咪大陸老闆接咗手？

下 佢係大陸佬開架 不過之後先有香港人入股

一句講晒
自己結婚梗係自己全包架啦
set咩公價本來就已經係cheap精所為
自己搞得個show嚟都係自己開心啫，憑咩要人比錢你洗
咁介意咪唔好搞囉
比得少又冇fd做，有乜為呢

根本無可能,除非係大左肚要趕住結
近兩個月是但一日有期就塞果D先有咁多折
7000+酒水都8000喇

上面計禮金金器班撚樣又唔諗下人地肯花錢同一晚時間黎睇啲個個一式一樣嘅馬嬲戲都好慘 仲想賺到人盡
屌哂你地老母

Agger，講到好似已經賺唔到蜜月戒指禮服
屌你老母冇錢就咁註冊未算
人情公價究竟邊撚個定？
成日叫人google 下公價幾多
係朋友的話，根本你唔做人情，肯去已經好開心
成日話記住邊個做幾多人情
你未記一世,wfc

唔好啊大佬 唔好啊大佬

經濟、頭條

個後續去撚左邊

佢咁講我即刻畀11蚊佢

Next media

邊燃個話去飲人情有公價，問心你結婚都係請啲最親既人嚟見證呢個重要時刻而唔係「做show」人地比面嚟已經好好仲要計較啲人情，請人去飲好似當做生意咁依啲人真係cheap到

你自己on9 者 club one最平menu 5千有找 咁想擺酒賺錢咪醒少少用最平menu囉
利申去過幾次club one婚宴都難食到死 啲嘢完全唔熱既 酒樓都好食過佢好多

仆佢個街我去過club one夜晚buffet 全晚喺度食烚西蘭花，其他啲肉類飯粉麵(not cold cut)係凍既 頂我以為自己食緊雪櫃拎出黎啲隔夜飯未解凍

玩咁大？好，做二百算，等同枱班仆街第日咪撚派帖比我

結婚唔洗洗錢? 到你結婚果時你咪知囉，但求打個和，預左請一個蝕一個

屌你老母

結局真係甘

相識多年
800啦

想收多啲人情咋嘛？下次再擺嗰陣入個double畀你囉

紅字特大仲要打錯字

擺ClubOne者。俾300

點解擺酒 要回本
好心唔撚好擺酒啦

又哂d賓客時間 又哂賓客錢
想人地祝福你都幾難

其實佢都唔要面同想無朋友做嫁啦，所以你地唔應該怕肉酸而入多五舊，反而應該即刻拎返啲錢出黎換報紙，吹撚脹呀，抽中咗畀返份報紙我囉

東方日報？

有回禮但真係未聽過回咁多

杜生好野

有無搞錯 我要告佢抄襲 抄襲死老豆

流流地 點解唔拍片

我發現有幾份報紙都轉載我呢個潮文
我們香港的報紙傳媒
簡單嘅數學都唔識計
果然傳媒嘅公信力日益遞減

只能夠說香港人嘅質素都越來越低

反正新人都冇時間食 一場婚禮留得最耐係d相 搵個好d既backdrop&場地好過食餐好飯 幾廿年後比仔女睇返都威d

有得飲茶點會冇廚房 冇得飲茶既分店都有廚房 d師傅會煮野比我地食
利申 做緊

都係嗰句啦快走去飲食物最重要

Clubone係垃圾

做緊club one 不過嗰個炸既沙律角真心難食 唔該大家加少少錢轉黑松露蟹鉗

可唔可以分享條數，點蝕到咁多

除咗clubone 有邊間

我都好想知點樣蝕50萬

利申擺club one
20圍埋單15萬，加左deco(唔加deco佢話連凳套都冇）,餐前小食同酒水+紅酒（懶得搞）
除開一人600都蝕少少
當然我係有賺嘅
因為請得嘅都堅識，平時冇兩句嗰d冇請

最平個plan好似得6道餸咪玩啦
當晚我都食左少少
起碼唔會係凍住出
但係我食過唔止一間酒樓隻乳豬係凍嘅

同事大部份都係1000
600唔係好多個
冇人俾600以下

俾2,300嗰d
你鬧佢不如你反省下你自己識左d咩人會唔會實際d?

擺得既邊會揀最平個plan 咁cheap
成日話咩垃圾難食又cheap
根本就唔知酒店擺又貴又唔抵
到最尾擺酒咪又係為左四大長老
真心想分享喜悅既駛咪一定要去酒店打飛機

你又要擺靚嘅地方又要回本，有咁撚著數㗎？
蝕唔起咪book 個地方搞酒會咪算

禮金都要計埋，包埋你生仔好唔好

其實d野食凍
好多時係因為新人d環節搞到過晒鐘多過廚房早出野啦

因為禮金攝影化妝禮服錢 同人情條數係唔應該擺埋一齊
冇掛勾點用賺蝕黎比,
當然你婚禮真係賺過幾千萬可以話賺埋夠退休,
但正常冇人會講蝕埋細個奶粉錢囉,因為都唔關事
一係中文唔好,一係邏輯有問題

銀包！銀包！銀包！

就黎係club one 擺，個fd 介紹既，簡左最貴個個餐，聽你地講到咁，好驚

俾人唱一世

廿年前我又係俾五百, 今時今日酒樓都仲係俾五百, 雖則我自己擺酒唔係成本論啫, 但我俾人地都唔好意思掛

兩萬蚊圍, 擺五十圍掛
又或者有一半人情俾左外母收撚左囉

總括嚟講，朗廷原來三星酒店都不如！只係一間收得好貴，但俾下欄食物你既所謂五星級酒店。，
我有同事做過，佢話朗廷係好CHEAP，扮高檔，有D客就做一萬蚊一圍，有D就吸血做二萬蚊一圍，食既嘢一樣。
朗廷新娘房勁細，仲有大量大陸人行上去你個FOYER位影相，根本無實Q擋住，有新人試過成袋人情响RECEPTION枱唔見左～

我知道之後，即時BLACK LIST朗廷～

原來三星酒店都不如！

驚咩先？

你真係擺過就知唔會係多一個蝕一個
因為第16圍之後...你懂的

話咩俾人笑一世嗰d兒登仔
過多兩個月人地都唔記得左去飲你嗰餐啦
最多咪記得個地區

我都唔敢想象淨擺酒蝕50個
除非你豪到唔收人情啫（我有fd做兄弟佢話當晚主人家唔收人情，因為主人家真係好有錢）

如果人情俾外母收左都計
咁不如計埋佢老豆條街數啦

我唔係驚蝕
我都請d 親戚， 好熟既fd 同同事
其實我覺得擺得酒就要盡興

一圍2萬 自己計

買幾箱靚酒俾佢地飲就盡興啦
我都有d後悔要左club one d 紅酒
雖然白酒我係自己買嘅
但係我又冇買到大酒

講真，野食度度一樣，差唔多水準（d星級酒店就唔好講啦）
除非難食到爆炸
唔係邊有人記得

計咩啫計？
2萬一圍最少酒店啦
酒店我諗最低一個收1200(你地自己d fd低質俾5舊嗰d唔好拎出黎講啦）
尾數唔計你喇，圍返一圍先-6000
開80圍咁巴閉？圍村佬呀？

打手返屋企啦

我自己買左d大酒，白酒，但係我唔飲得

我兩邊親戚都冇人飲
最飲得個親戚都早十年八年飲到入左廠宜家唔點飲
所以冇買大酒
宜家諗返起其實都應該要買

我諗我擺14.15圍，6.7支大酒應該夠啦掛，仲有紅白酒